男仔會唔會唔鍾意女朋友痴身？

自問自己算係比較痴身嘅女仔
但會比翻足夠空間比男朋友
佢要打機唔會阻佢
要見朋友都唔會阻唔會死lur要佢陪我
但如果對方同自己都無野做就會好想成日都見
想問下禁多位巴打 到底男仔會唔會唔鍾意女朋友痴身會唔會覺得好討厭好煩

唔會

唔打機個陣痴 ok

一個星期想見兩三次算唔算過份

唔覺

最好追撚含

咁又點睇癡身男朋友
基本上秒回條女 但佢唔覆個陣都盡量唔再send野搵佢
好驚條女覺得我煩

會 好鍾意男朋友

我覺得如果你唔係係佢忙緊既時候係咁sd野比佢就唔會煩啊 我會好鍾意男朋友秒覆我不過有時知道佢忙緊所以都唔會chur佢

成日秒回 搞到自己價值好似好低咁 我都係忍手唔好成日stalk同煩佢
加油呀絲打

我明嗰種感覺啊 即係好似佢搵你你就點都會覆左佢先但佢可能就會覆灑其他人先覆你咁樣 不過我覺得就算秒回都唔代表自己價值低啊都係因為鍾意先想快啲覆 試下做下其他野分灑下注意力 你都要加油啊巴打

完全中曬point
可能我真係睇得佢太重要
第一次拍拖 完全唔識控制自己

我都係

巴打同你女朋友一齊左幾耐啊

就黎兩個月
佢係個好獨立嘅人 可以完全唔洗依靠其他人

對方都係第一次拍拖？依家仲係熱戀期你想痴身啲都正常 或者可以嘗試同女朋友講下或者嗲下女朋友睇下佢有咩反應 再獨立嘅女人都會有柔弱想要人保護嘅時候

女朋友經驗豐富過我
同埋我本身諗野好負面好冇自信 成日都亂咁諗野 佢好唔滿意我依點 努力改善緊
同埋我想做任何野前都會問過佢先 唔想打亂到佢個schedule 但咁樣好似冇曬surprise咁
係佢需要嘅時候一定會第一個出黎保護佢

好想比女朋友痴身

成日亂諗野我都會 仲因為咁樣有時搞到男朋友唔開心不過後來男朋友比多左好多信心我我都不停係自己亂諗野嘅時候屌醒自己慢慢最近就有好轉亂諗少左好多 巴打可以慢慢黎慢慢搵一個大家最舒服嘅相處模式 試下搵多啲野比自己做多啲約下朋友可能會好少少 始終拍拖還拍拖個人空間都好需要 不過我雖然我咁講我都係好鍾意係無野做嘅時候痴住男朋友

痴身唔會好煩咩

唔會 係幸福

睇下咩事痴身囉
我覺得無男人鍾意個女朋友好似塊膠布咁
適當時候要俾空間男人做自己野

我通常都有比空間佢做自己野 唔會要求日日見或者晚晚傾電話 但係每次見到面就會好想痴實佢唔比佢走

我以前晚晚都講 2年幾 9成晚上都講 大家都樂此不疲
不過完左了

佢同我講中意我痴佢，我亦都好痴佢，但我知道佢有時係都會想要私人空間，所以打機呀嗰d絕對唔會打去煩鳩佢，但其實佢未同我一齊之前係獨行俠，好享受自己一個，所以好驚煩到佢

我都想女朋友痴我身
而家唔係一齊嘅時候差唔多完全唔wtsapp咁濟

拍左幾耐先

自覺自己女朋友唔痴身嘅時候 心就羅羅亂 想佢成日搵我 但當佢成日搵我個陣就開始覺得有啲厭 所以有啲犯殘

同埋女仔唔痴身 少關心男朋友 多數分享自己生活事係唔係當男朋友只係個樹窿

有時真燥 我同佢講訓唔著 佢同佢班朋友玩完兩三個鐘後先覆一句 咁夜都訓唔著加油呀 即刻屌出聲

我明 另一半又係嗰種未一齊前係獨行俠 都話鍾意我痴佢 但有時我會諗佢係咪唔想我唔開心先咁講 所以儘量都會比翻私人空間佢唔會騷擾佢打機 或者佢活係自己嘅小世界嘅時候都唔會打擾佢唔會chur佢覆WhatsApp

一齊左幾耐啊

人都係犯賤 有嗰陣又嫌煩無嗰陣又羅羅攣 要拿捏好真係好難啊 我覺得唔痴身又唔代表當男朋友係樹窿 分享生活事其實都合理啊 我都會成日都同男朋友分享身邊大小事 可以等佢知道我發生緊咩事嘛 同埋拍拖就係互相分享嫁啦 不過少關心男朋友係咪佢唔識表達或者表達左你唔知？有啲女仔可能會覺得男朋友有心事想講就自然會講 所以唔會隔硬問你都有可能
我出街同朋友一齊都唔會覆另一半whtsapp嫁 所以唔代表啲咩嘅 不過就覺得你女朋友可以覆得sweet少少

最鍾意痴身女

即係唔好理佢最好？

成日都覺得痴身終有一日會比人嫌煩

果一刻你就明白開始唔夠愛

雖然hurt但都係事實 所以依家都儘量唔好太痴男朋友比翻適當空間佢

我會
依家個嗰就係

可唔可以講下對方點痴身法

無人痴仲煩

我係男人都察覺到自己會咁 但有時候未必因爲想扑野先痴身 可能真係想知你做乜（多數都係驚你同其他男仔行埋）同埋有時候突然掛住你米搵你傾下計 但當你滿足完佢 就可能要隔一排先會痴番身 其實過左熱戀期嘅男仔一般都無咁痴身 好少有男仔由追你個刻到拍左幾年都中想日日痴住女朋友
我覺得如果佢中愛你 你又唔痴好辛苦的話 就應該同佢講 傾下大家個平衡點

痴身男朋友
反而女方好獨立

同男朋友依家都仲係熱戀期所以so far都暫時無咩問題 但係自己會驚日子一耐佢就會唔鍾意我痴身所以依家已經儘量控制緊自己唔好禁痴身比翻適當空間佢 只係自己成日一見到面就好痴身唔想比佢走

我都好想要個痴身男朋友 獨立到點先

痴身可以 但唔好變跟蹤狂
姐係廿四小時係咁問係邊係邊係邊個類

但其實痴身d都好
女朋友成日無嘢做就隊佢對淫腳黎叫我幫佢按摩
借d椅引我

我唔會啊 佢出左街會叫佢出完街先搵我 知佢係屋企如果無覆我可能打緊機或者煲緊劇都唔會chur佢覆WhatsApp 唔係個個都鍾意女朋友痴身嫁

咁其實樓主你覺得自己痴身個位係邊?

痴身個位在於我成日都好想見到佢 可能一星期至少都想見三日如果大家都得閒 見唔到面都會好想可以傾陣電話

反而我同你掉轉 係我男朋友係咁
佢成日都話怕我覺得佢太痴身好煩
但我唔覺呀

其實係咪真係唔覺 有時都會問男朋友會唔會想我無禁痴身 佢話佢鍾意我痴住佢 但自己會諗係咪佢唔想我唔開心先咁講
絲打係好獨立個種女仔？

唔獨立 我都會想得閒時就痴實男朋友
不過有陣返工好忙未必有得見
其實你睇到佢見到你果陣係咪真係開心架嘛 表情同動作 呃唔到人

我都係啊！一得閒就好想痴實男朋友 咁佢見到我嗰陣都係開心同幸福嘅 不過可能依家仲係熱戀期如果過左熱戀就怕佢覺得煩

我同我男朋友就傾好 有咩都要講出黎 無論講完會令雙方唔開心。所以當佢覺得我有咩做得唔好 或者佢有咩令我唔開心 都會講。你可以試下咁樣。個我唔知你有男朋友咩性格。有啲人係乜都唔肯講出口

好真真

我男朋友份人比較慢熱一開始唔係好肯講，不過一齊左一段時間之後佢開始肯表達多左好多 我地都講左要對對方坦白有咩開心唔開心都要同對方講 佢為我轉變嘅同時我都為佢轉變緊，有磨合嘅時候都會互相包容下 絲打同男朋友要keep住幸福啊

兩個都得閒冇嘢做嘅情況下就想見

我都係咁 好驚咁樣會比對方覺得chur住佢見

好多野佢都覺得可以自己解決
好少要求我陪佢，有咩都會自己去處理
次次都係我自己主動話陪佢去

尋日我先發完佢脾氣 因為同佢去旅行佢堅持要嘈醒我

但我嗰個又係嗰種佔有欲較重既人，所以我諗佢應該唔介意掛 我唔會chur佢覆呀，不過有野想講會照講，就你得閒先覆咁

如果我話我勁鍾意痴身，會唔會好唔男人

其實你男朋友可能覺得好開心
因為我女友都係咁
所以唔好杞人憂天
享受咗當下先

呢種ok,約咗都要逼人推fd嘅女就不了

我都係咁 或者等佢得閒我先一次過講

佢有講過其實佢都鍾意我痴住佢不過我有時會覺得佢係唔想我唔開心先咁講 咁巴打你本身痴唔痴女朋友

細過25歲先會

點解咁講 乜唔係咩年齡層嘅男人都係㗎咩

佢話一開頭識我嗰陣覺得我好獨立，仲話驚我唔痴佢，於是我就開始好放心咁痴佢，因為其實如果我信一個人，我會好痴佢身，但痴身呢樣野，我又唔知佢條底線喺邊喎，唉

我都成日會想見佢
唯有盡量安排時間見多幾面

我明啊 係真心鍾意一個人先會成日想痴住佢
唯有慢慢自己tune下個心態啦 加油啊

佢都會話佢都想成日都見到我 但奈何唔係想見就有得見我地大家又住得遠 有時都好羨慕啲住得近嘅情侶

樂觀D諗
因為分開嘅時候掛住對方
所以見面先咁開心

到真係可以一齊住就無得成日掛住掛住
識好多人就係住埋一齊對得太耐
就無左激情 變左老母同仔

點解我女朋友一啲都唔黐

你都講得好啱 佢都有咁同我講話因為掛住所以見到面先會禁開心禁幸福 我地每次要分開嗰陣都依然好唔捨得對方

可能到佢黐嘅時候你就唔鍾意㗎喇

係 希望自己唔好煩到佢之餘仲幫到佢手 你都要加油

細水長流呀ching

唔會㗎 好過一啲都唔黐

有拍同冇拍好似冇咩分別咁

一個個架喎

自己都鍾意癡身既女友 都同自己啲ex講過 但發覺啲女仔係唔識分癡身同痴線

姐係如果你好鐘意睇波，你就會日日都睇

如果你好鐘意打機，就會無時無刻都想開隻game

如果你好鐘意旅行，就會成日睇機票同埋人地啲旅行相同post

咁如果你鐘意對方，自然成日想見架啦

女仔梗係唔好咁癡身
過左熱戀期 啲男人就會嫌你煩
然後一句冇feel 就bye 9你

咁我呢種應該正係算痴身未到痴線掛

就係怕成日都想見會令對方覺得我chur佢 不過我地都有共識weekend會陪對方就算夜晚可能約左朋友食飯下就都會見一見咁樣

我都好驚咁樣
絲打經歷過？

yes

宜家變左完全唔癡身
男友就好癡我

點樣可以令自己唔痴身
男朋友見到面會痴但係電話就唔痴
到底係咪要自己唔痴嘅時候男朋友先會痴翻自己

俾人hurt過就會識獨立

其實都係架 當你非常獨立
就會變左係你男朋友驚你唔要佢
就會好癡身

我都比人hurt過 依家已經收斂左好多無以前禁痴身同會比翻空間對方 但自己內心可能因為無咩安全感所以先會想痴住男朋友 我都好想做唔痴身嗰個啊

其實你都唔算太癡身既
同男朋友多啲溝通 應該就唔怕既

加油啦 愛情就係一場心理戰
癡身啲嗰個就係注定蝕底啲

我都想我女朋友成日痴我

如果冇吹水嘅話，
你呢種完全係一個一百分嘅好女仔丫，
可以係邊度搵到？？

如果我男朋友都係咁稔就好了

無吹水啊 但係見到面嗰陣就會好想痴實，到要翻屋企嗰陣先分開一陣就已經會同佢講好掛住佢，可能琴日先見完今日又會好想見 但係都係想唔會真係要日日見因為都知要比空間對方 但係好啦男朋友有朝一日會覺得煩
其實大部分女仔都算痴身應該唔難搵啊

見面先痴身ok

係你男友好命姐，
我同我Ex就好似你同你男友咁不過身份對調

絲打講得好中，我女朋友都係咁，我地住得遠，一個新界，一個港島，女朋友好痴身，無時無刻都想見，即使我係女朋友面前，佢都會話掛住我，我就會話咪係你面前囉，仲掛住！睇完呢個post,我開始明明地

我見面同電話都好痴身 見面會成日攬住佢一坐低就要錫 電話就會成日都同佢講好掛住佢好想見佢 會唔會聽得對會厭會煩嫁

哇！我男朋友都會咁樣應我！我都係成日同佢一齊都會話好掛住佢佢又係會話我係你面前都掛住咩
其實女仔要嘅野好簡單嫁炸 我都知無可能每分每秒都見都知要比翻空間大家 所以有時可能電話講話好掛住你好想見你個啲都係想男朋友覆翻句我都好掛住你好想見你其實就已經好足夠

所以因為咁樣就變左ex？ 其實痴身邊嗰個真係會辛苦啲

我有講呀，我地仲晚晚講電話，講到兩，三點

好幸福啊可以晚晚傾電話 你地仲讀緊書？
男朋友唔太鍾意傾電話所以都好少傾，一開始有因為呢樣野唔開心過，因為有時見唔到都會好想聽下男朋友把聲 後來同男朋友傾過佢都話我想都可以打去同佢傾，佢開始有間唔中打下比我，我都會間唔中打下比佢但唔會成日打，一黎知佢唔太鍾意傾電話二黎覺得佢都要有翻啲私人時間
希望男朋友會明白我啦

我讀緊書，佢番緊工，但我地有時會無野講，係純粹聽對方訓教，求救呀，有咩話題可以講

其實好多野可以講嫁喎，分享下啲日常小事啊，可能係fb/ig見到啲咩好笑可以話比大家聽啊，如果真係feel到真係已經無野講可以嘗試話啊都夜喇早啲訓啦你聽日要返工 女仔聽到會覺得sweet嫁

我同佢都好痴身

如果對方享受咪好囉，對方唔享受咪HIHI。
不過始終女方做黐身個面係比較有優勢，
就好似我好想要，已經谷精上眼喇，諗住黎佢黎料做大男人個刻佢話好攰，咁就收左我皮，
如果女性係黐身嗰個就完全唔同晒，因為男人冇乜定力，所以你男友係好幸福

其實男同女都係啊，如果對方唔鍾意都一樣係嫌煩 希望男朋友覺得自己係幸福多過係覺得我煩啦

其實男仔痴身會係點樣嫁

同女仔痴身係一樣

長期谷精上耳咁樣，食左春藥咁樣(成日都俾佢咁講)，真係成個O仔咁樣

但係男人點都鍾意黐身嘅女人，呢個係定律黎

但係太黐最後都係會嫌你煩

所以你咪勁囉，識得俾空間你男朋友，又有打機時間，又有陪friend時間

所以我咪HI左，HI埋右添

有時佢要準備打機嘅時候我搵佢，佢會問我係咪想同佢傾計不過我都識做會叫佢打機我自己訓教 除左有一次我唔知佢打緊機打左比佢陪左我傾陣電話之外平時佢打機都唔會騷擾佢 不過有時講笑會話掛住打機唔理女朋友了咁樣但係我都係唔會阻佢打機 同埋我覺得拍拖雖然重要但朋友都重要嘅所以就算有時星期六日本身係留全日比大家但佢約左朋友夜晚食飯我都唔會覺得唔開心因為我都支持佢見朋友，但唔好見到唔記得左女朋友就得了
希望巴打你都快啲搵到個同你一樣痴身嘅女朋友啊

女仔獨立 真心哭出尼

靚嘅會鐘意

我都想自己可以獨立啲

正常樣

都係鐘意小女人 最好就發左細路囡脾氣

我好小女人㗎 脾氣就通常係同男朋友鬧交先會發 有時仲要係我低聲下氣翻轉頭

但係佢本身係咪鍾意你 小女人性格先?
既然要你低聲下氣 咁又大男人左D

其實又唔係要我低聲下氣，佢都有氹翻我嘅時候不過有時見情況如果大家都硬碰硬，我就會選擇做低頭嗰個先，或者比佢靜下之後再傾翻個問題

佢係咩性格ge人?

佢份人比較慢熱，對住我就好啲會肯講多啲野比我聽，但對住其他人就好少表達自己內心感受 但佢好錫我對我好好 只係我有時會覺得自己痴身會煩到佢

咁你有時真係要諒解佢
男仔慢熱都唔係咁想身邊D人chur佢

我明白啊，我都諒解 所以儘量都會比翻適當空間佢

會!!就算無野做有時都想自己發下呆!!

好怕條女搞到自己無晒空間!

我會5分鐘內覆訊息...但要求我秒回我就做唔到!當然傾正事會秒回

岩呀 明明係未得閒睇/ 睇左想諗陣就話你唔理佢

咁我又唔會要佢秒回我
我會等佢覆我囉但唔會炸佢逼佢覆我

我又唔會咁樣 我會乖乖地等佢覆

拍左幾耐？同我一樣都返工？
我同男朋友一星期見一次 因為我要返工佢要返學
本身一樣都住得遠
所以臨訓都會傾電話
我覺得係大家會相處耐左就會知點維繫感情
例如點都會whatsapp講大家做左咩約左邊個比安全感

四個月，係啊大家都翻工
我地多數一星期見兩日
可能因為仲係熱戀期所以先想成日都見但我都唔會要求對方成日要見，都係得嗰想字，因為知道空間好重要
咁呢啲我哋都有做，通常約左朋友食飯都會話比對方知

冇問題既! 最緊要佢錫你 錫你就唔會覺得你煩
呢樣野apply to拍左幾耐都好既情侶

咁佢都真係幾錫我 我地大家都好錫對方
但好驚拍耐左無左激情就會嫌自己煩

我都好驚男朋友覺得我痴身
佢係好獨來獨往 唔講sweet野唔痴身
就會顯得我好大對比
我問佢得唔得閒出街個陣都會加句「唔得閒都唔緊要架」
走個陣會懶瀟洒咁講bye就走 (雖然會忍唔住回頭望)
忍住幾個鐘唔搵佢
要練成唔痴身獨立既技能

好佩服絲打你可以扮到禁瀟灑
但你咁樣做男朋友又無痴翻你多少少

冇呀
好似我單方面迷戀佢咁
我宜家都唔會講我愛你個d
唔 可 以 比 佢 覺 得 我 好 迷 戀 佢！
掛住佢既時候都唔可以講出口呀😭😭

你男朋友係咪嗰種收收埋埋咩都唔講出口個啲？會唔會試下講下你感受？唔洗成日講間唔中講下已經夠女朋友回味好耐
我男朋友之前都好少講因為佢話覺得講得多就會唔珍貴同埋佢係嗰種將愛放心中嘅人，但係我都唔會理，我掛住佢都會照講，因為每個人表達愛嘅方式都唔一樣 同埋經過我嘅努力之後，男朋友依家都sweet左好多 所以要慢慢黎搵一個大家都舒服嘅相處模式 係鍾意你嘅一定慢慢會有改變
加油啊絲打

鍾意嘅話就唔會覺得你痴身
就算真係咁諗都唔會好出面話你

嫌棄嘅時候 聽到你把聲都覺得你痴身

係呀佢唔鍾意講自己感受
佢尋日打左個心比我 我已經開心左好耐！
其實我都唔係想佢成日講既
但at least想感到被愛😂
唔覺如果完全唔講會好似朋友咩?
不過唔緊要啦我都適應緊
咁愛佢就要接受架啦！

完全唔講我覺得有好似唔係幾好😂
情侶間有時候都需要呢啲sweet野黎滋潤下
互相包容下真係頂唔順就試下用開玩笑方式講下睇下佢有咩反應先 加油

佢會ignore避開唔覆個d sweet message😂😂😂😂
好啦謝謝你喔😘都祝你同男朋友甜甜蜜蜜

睇晒成個post，絲打你男朋友性格同我男朋友應該幾似
又係份人慢熱啲，對其他人唔係好鍾意講自己嘢，都幾肯定話你知呢種性格會怕女朋友癡身

但係暫時覺得絲打控制得唔錯，唔算癡身所以唔洗擔心，反而唔洗咁驚青，佢都會feel到，成日擔心自己太癡身會令佢都有壓力
keep住而家個模式，佢打機你就由得佢，有機會一齊再長啲時間佢想要更多私人空間，到時再調整就ok，加油

點知日日打機

絲打同男朋友一齊左幾耐？你本身痴唔痴身

一年，long d咗一個月

本身一時時，都好似你咁佢打機就唔理佢，同埋我成日自己一個揾節目，又約朋友食飯，所以都係見到面就癡身，但係見唔到就普通
我男朋友都少主動講甜言蜜語，但喺其他地方好關心我，有時見我同朋友食飯食幾個鐘又會係咁揾我

頭一個月ok

我都係見到面就好痴身 見唔到就會電話成日話掛住佢其實男仔會唔會覺得煩成日講

應該唔會嫌煩，但講得多佢會冇咩感覺，唔識俾反應你
同埋調返轉都好少講，喺香港我又冇乜所謂，long d有時會問佢「有冇掛住我」，佢話「一定有點解咁都要問」，我就話「因為你唔講但係我想聽 」，佢就會笑，然後下次主動講
我覺得要啲鼓勵，但唔好係埋怨

明白灑 我男朋友以前都好少講，所以個陣都係我問佢有無掛住我，我都會好似你咁講話我想聽 之後慢慢佢都主動講多左，有時無端端彈句「我好掛住你」黎真係甜到漏

想痴都冇得痴⋯⋯long d緊

咁絲打鍾意佢D咩

個人覺得 男仔好少講心底話比人知

你痴身既咪搵個痴身既, 唔痴既咪搵個唔痴既
唔啱試到啱, 搵到就唔好放
夾硬同個相處方式要求唔一樣既人一齊只會大家辛苦

但一齊之前又邊會知對方痴唔痴
同埋有時可能係一齊得耐先唔鍾意痴
所以控制唔到

一年啦 有時我係wtsapp講啲野要等幾個鐘先會覆返我 但係又唔係覆我講緊既野喎 好似同空氣講緊野咁

你男朋友會點樣比信心你？ 絲打又會點樣屌醒自己 我同男朋友都有同樣既問題 解決唔到 大家都唔識處理 佢第一次拍拖 我就第三次 但之前果兩次都拍得好短 今次係第一次好認真拍拖 男朋友成日都要私人空間 我同佢基本上一星期淨係會見一次 wts 同打電話傾計都好少好少 主要係佢唔太鐘意傾計 佢覺得有野見面傾就得 但得就成日好想痴住佢 一唔開心就會同佢講 同佢嘈 搞到大家都好唔開心 想跟絲打學下有咩辦法

真係好見仁見智 個個唔同 我就麻麻地中意

我係鐘意男朋友痴我成日主動搵我 而我就唔會太痴佢

我一係有時好痴一係有時好獨立
我想痴果時唔俾我痴既
我會嬲死佢

中意痴身女朋友

不了 有時佢同fd去玩我都唔會點搵佢 等佢玩完佢就會搵返我

個個男仔都唔同

會 但係千祈唔好係男仔專心緊個時
打機 番工 睇書

我同我女朋友一個禮拜見3-4日，住得唔算特別近
大家都返緊工

如果佢都好鍾意你，應該唔會覺得你煩
可惜我女朋友完全唔係呢種

Long d 表示請好好珍惜痴身女

睇你男朋友係邊種喎真心

你地拍左幾耐啊？通常第一次拍拖可能對方都未必識呢啲要慢慢黎 我覺得溝通好重要既男仔有時係感情方面係比較遲鈍（player唔計），所以如果你唔開心或者真係覺得一個星期見一日好少既可以同男朋友溝通下，有時未必要見全日加嘛，食個晚餐見一見都唔係浪費好多時間姐 不過都要睇下唔見既原因係咩，如果係因為對方好忙好多野做唔得閒既話咁都要體諒下對方 我通常亂諗野既時候就會靜低諗下其實佢對我都好好，好錫我，唔應該因為無得見或者無得傾電話而覺得佢唔鐘意我 搵多啲野比自己做或者大大力打自己一下 其實好多時候呢啲轉變無得逼，佢係鐘意你就會慢慢改變，都需要時間，作為另一半都要欣賞佢既改變，要珍惜同知足唔好覺得係老馮 就好似男朋友知道我鍾意傾電話，佢都會慢慢主動打多左比我，咁我都識做我都唔會chur住佢傾到某個時間我就會同佢講我訓覺比翻空間佢去做自己野 所以好多時候一段關係都要靠對方互相包容互相遷就先會行得長遠 多啲同男朋友溝通下啦，佢鍾意你就會明！但要比啲時間有啲男仔係慢熱啲 加油啊絲打

我都想男朋友可以成日痴我啊

但因為咁嬲男朋友唔會覺得無理取鬧咩

我都係咁對男朋友㗎 佢出街我就會叫佢唔洗覆我我都唔會搵佢，等佢出完街先搵我

佢做緊自己野既時候我係唔會煩佢

好羨慕 有時好怕見得多男朋友會厭

訓覺前痴一痴就最好

佢好鍾意我啊 同埋佢都睇得出我有比空間佢佢都好欣賞 巴打女朋友好獨立？

點樣訓覺前痴一痴

過左熱戀期後 都仲接受到咁痴
就係真正鍾意女朋友痴身

完全正確 不過其實我又唔洗話一定要佢鍾意起碼唔會嫌我煩已經夠

日日見又好似chur左少少
適當調節下可能好啲因爲就算我痴身我都唔會話日日見
加油💪🏻

好撚煩
小小空間都無

我有比空間佢唔會chur佢

太痴心沒好報

會 上面講唔會果d
係咪未試過一年內一星期見足七日 得family day或有野做先唔會見

咁我又唔會要一星期見足七日 最多都係三日 大家都需要時間陪朋友屋企人

我係男但我係痴身嗰個 點算

我變到冇乜朋友 唉
都唔係冇乜既 有而家讀緊書既朋友
但係中學朋友就

樓主抱抱

我都想痴，但係控制住自己唔好咁痴。一個星期見一兩日咋我 又住得遠又唔鐘意覆msg 唯有自己搵fd玩，同其他人chat。拍左拖仲寂寞左

拍咗5年

我條女就係咁 我就黎痴線 佢一得閒就搵我 我放假想做乜都要報 要第一時間應佢 放假似坐牢 反而返工個陣大條道理唔應佢個時先感覺到自由 佢一時好痴我 一時對我態度好差 當我狗咁撚

其實我地差唔多 雖然唔同
我唔洗報到 因為我日日都要陪佢
但要同fd出街果陣一定要講到左同影相 食完飯篤波或者行一行都唔滿意
啲fd前一日講食飯都唔滿意 佢自己都係前一兩日先講

就咁睇你很好

認真答
適量嘅痴身我地係接受到仲會幾enjoy𠻹
不過如果去到要無時無刻都同你一齊
Or你要不停咁管住我地做嘅嘢同見嘅人
呢樣應該係叫痴線

唔想我痴身既做唔到我男朋友

痴身好呀 前提要個男仔社交圈子小

其實太痴身嘅話係咪對自己自信心不足？
怕對方會比一個條件好過自己嘅人搶走
有啲嘢想同你地女仔講
比啲信心自己啦 一開始同你地喺埋一齊係有原因咖
狗公就唔講啦 正常嘅男仔好少會見異思遷的

其實我一直都覺得伴侶同朋友一樣都重要，所以我唔會lur男朋友日日都要陪我，我覺得佢都需要見下朋友，如果拍拖拍到世界正係得翻對方一個就太唔健康了

係因為拍得耐左先咁定係一開始已經係？五年好長啊絲打要加油 我都係會搵多啲野比自己做調節翻

咁我又唔會乜都要佢報 多數佢約左人講聲我就ok，唔應我住我都唔會煩佢 所以我都唔知自己其實係咪好痴身

雖然我都痴身但我從來唔會要求男友要日日陪我或者同fd出去都唔滿意呢啲，咁樣又over左啲，巴打有無試過同女朋友溝通下？

男朋友係隱性毒L day2發現唔對路無彈鐘
但係係好可靠嘅人絶緣體，有得見面嘅時候都幾開心，所以一齊到咁耐

希望唔好比佢睇到

咁我又唔會要佢無時無刻同我一齊，我自己都會想又獨處既時間何況係男朋友 我又唔會管佢做咩既，因為我知道佢有分寸所以都唔會理太多，同埋同朋友食下飯正常社交黎都唔應該管 不過可能如果同女仔出去就要預先同我講聲囉同要話比我知個女仔係邊個黎，盡可能都唔好想佢單獨同女仔出，咁算唔算痴線

源於無安全感
女仔成日都日都會覺得對方就算再唔靚仔都會比人搶走

其實毒L都幾好啊唔洗怕會出去周圍flirt女

佢社交圈子都算細可能佢慣左獨家村 同埋同性朋友比較多

認真溝通過....
係溝通唔到
傾傾下就達一句 你唔愛我啦 咁唔好見咯 一星期見一次咯 講真我寧願一星期見一次

Me?

慣咗唔代表中意自己一個

所以我都會痴下身 但同時都要比翻適當空間佢 好難啊要做到恰到好處

一齊左幾耐？不過女仔想見多啲都正常但日日見就真係太誇張 你有無鼓勵下佢見多啲朋友？

有辣有唔辣啦
自問都毒但係佢溝通技巧完全唔合格
比返個正常嘅初戀我啊 ~ 初戀啊~

最衰我又愛

個處比左佢

去幼稚園搵，個處唔係亂派出去唔輪到你批評

但咁樣大家都會無灑私人空間，咁樣好咩

可以同你分享下我自己嘅經歷
我有個ex任何時候都想同我喺埋一齊，明明大家住唔同hall，喺埋一齊兩個星期依家搬咗去我嗰到住
上lecture佢唔比我同班兄弟坐都算喇，話怕我會比佢地帶壞
我本身每朝都要去操水同埋每逢星期二四晚都要去練波，佢痴到每朝五點都起身去泳池睇我練，練波又要跟埋去，開頭都覺得幾有情趣，過多一排真係頂佢唔順，每次喺training同一講完嘢都問翻我們內容
你話佢係痴身定痴線 三個月之後真係頂佢唔順同佢講
你嘅情況我諗好多女仔都有嘅，都係嗰句啦，比啲信心自己，兩個人喺埋一齊係有原因嘅，唔使怕對方會比人搶走 狗公就唔計啦

絲打呢個係初戀？男朋友自己簡無得怨
不過兩睇啦如果佢溝通技巧好好又要有其他野擔心㗎喇

哇咁又真係有啲痴線 好彩我唔係咁
你個ex既行為太over喇我係女仔都接受唔到聽到都辛苦 好彩我唔會咁樣
都係既，要比多啲信心大家 我知道男朋友其實好愛我

我明~ 但係有時都想試下輕輕哦哦小驚喜日見夜見唔見又掛住set 對方張相做lock screen 同埋喺social media放閃啊 貪心

而佢係一個深井，扔粒石仔入去等好耐先聽到少少聲

最弊係我鐘意

其實你男朋友無同你投訴嘅話應該都無乜嘢，信任喺維繫一段感情真係好重要
講時講，比啲advice比a0嘅人，外貌係重要不過唔好忽略對方嘅性格，唔聽嘅話就真係祝君安好喇

我明啊 男朋友又係唔鍾意係ig放閃，其實我又唔係一定要你成日po因為我自己都唔會，但係可能大時大節你po一張半張比啲甜頭我都好

兩年

我地其實好信任對方，會有對方指紋解鎖但唔會check對方電話，如果同異性食飯一定大家都會講係同邊個等大家安心
我都有覺得性格重要過樣好多，所以簡男朋友一定係睇性格先 同男朋友兩個都係第二次拍拖

巴打有無一刻覺得好辛苦好厭想放棄

冇係呃你

好正

點解唔早啲拍拖，我想要自私100%嘅青春戀曲啊

我啲ex要同你學下嘢
比之前嗰幾個搞到怕咗同人一齊

真係因人而異
有fd同女朋友差唔多隔日就見
但平均都係一星期見2日左右

但長此落去好辛苦 會唔會同叫佢可能得閒都搵下朋友出下街食下飯？定係因為另一半社交圈子好細所以先日日要見你？

到發生係你身上就未必覺得正

絲打依家係返緊工？

當然睇下痴得合唔合理
同痴個陣做咩啦

我相信總會搵到個啱你既人既
但有得比你簡你寧願痴身定唔痴身

覺得係啲無乜自信 安全感同拍拖新手先會鍾意啲黐身嘅伴侶

見到面我係痴身到爆 成日都要攬住 見到面第一下都一定要攬陣先得
見唔到就可能電話嗲下佢話掛住佢呀咁樣

我就係無乜自信同安全感

是是

太倚賴對方男人會覺得好麻煩
湊女咁

都係嗰句 適量嘅痴身男仔會覺得好sweet嘅
總之唔好過咗火位 湊仔咁湊就不了

以前男朋友好痴身 因為大家去左唔同學校 所以少見左
當我好忙 連瞓都唔夠時間瞓 然後佢仲要係咁 真係好撚煩

我又無好依賴佢
通常大家互湊

咁我呢種係咪適量既痴身 好難掌握啊

好少男仔會chur翻人轉頭

Not bad

佢都有中學fd

佢如果搵我我連機都唔打呀 點會唔想佢痴身

我男朋友都會咁樣同我講😂但係我都唔會阻佢打機，打機呢啲禁屬於男人既私人時間係唔會阻止😂

有男朋友好似無男朋友咁
同單身無分別 但又唔係單身 咁不如單身

其實打機都係等佢得閒kill time

有個ex 煩撚到西咁
出完12鐘頭街 返到屋企仲要facetime到2-3點
同佢拍拖慘過食屎

咁呢個又太chur 吊頸都要透下氣既

我覺得唔關信唔信心事
只係女仔就有一股貓性
好似貓貓咁

我都覺得好難把握
佢工作好忙
佢抽到時間搵我
我一覆佢佢又消失咗
好彩都會成日見到面
其實好想痴佢 但唔敢
我連見面想攬下佢都唔敢

如果因為好忙無得見就唯有體諒下
但點解見面都唔敢攬啊

怕醜
想男仔主動啲

你男朋友得閒就唔過份

睇下佢平時點回應你痴身果時 佢鐘意你痴身一定無問題

通常都係得閒先見 唔得閒唔會要佢出黎見

絕對會

成個星期冇見，星期六大家都冇嘢做想見吓，就埋佢去佢屋企附近，佢都唔想出嚟

我真係好cheap

如果係我一定會好唔開心 之後一定唔會再主動約 但係咪佢有野煩緊所以先唔見啊

有時候我會覺得，拍拖係一件互相消耗嘅事,太過上心你又唔開心佢又會覺得困身
雖然有保留地拍拖可能唔可以充分投入同享受，但係消耗得少d，可能段關係會維持得長d

佢平時對我都好嘅，所以而家唯有同自己講我地仲磨合緊

女友同我互相痴身
如果加埋成日追撚含 就100%幸福啦

絲打一齊左幾耐？睇得好開好正面啊 如果係我一定已經係到亂稔野唔開心

互相痴身真係最幸福點樣先可以做到 所以你依家係100%幸福？ 好好珍惜啊
男朋友係見面嗰陣痴見唔到面嗰陣就正正常常咁

如果見面會啪啪啪咪唔算

我係男都好痴女友， 女友都一刻無左我唔得
咁岩我又勁享往 所以超開心

後面講個樣就⋯ 未去到追囉 90% 滿足 100%幸福啦 有待調教

你男友都好架啦 起馬見時肯痴 唔係厭你煩

講得好好 我都有呢個諗法
愈愛 想要既野愈多
付出得愈多 要求愈多

唔鐘意痴身男朋友...
其實我諗你唔好阻到佢本身要做的事就okay

痴身又唔比屌嘅死開啲啦

好羨慕大家都可以禁痴大家 要繼續幸福啊

我鐘意

我條女一個禮拜見足我6日
就算有一日無見
佢都會係咁chur 我開facetime見我

p.s一齊左一年半

其實都係因為愛是想見多啲

咁我又唔會咁樣
但係咁樣你會唔會覺得厭同煩

比著我我都想係咁 可以再痴啲

咁睇黎你本身都痴身所以先覺得可以再痴啲
我都好想要一個痴身男朋友可惜男仔普遍都唔痴身

寧願痴身

樓主真係一百分女友 ，因為你男友極似我，冇乜異性朋友加好少圈子，佢就超多

我都想佢痴我多d
拍拖幾個月就已經一星期見得一日
佢就好多朋友 我就無咩朋友
紅巴

翻緊學定做緊野？如果做野有時又真係難夾時間啲好似我咁
有時會覺得資源錯配點解痴身既對方都係唔痴身

我返緊pt 佢返緊學
但佢有時間都係會陪朋友

其實睇人
我就會唔鐘意囉

有無傾過呢個問題？依家仲係熱戀期傾下應該會好啲

女朋友都好似你
初初佢痴到要一星期見至少4次 但我返5至6日工
同埋自己有開公司 岩岩起步 嘈過一輪
宜家叫改到好似你咁 但都會少少唔鐘意 因為就係次次唔想比我走 搞到好夜第二日好攰

有
準備玩完
傾唔掂

有時會
有時都想有自己空間靜下
但係整體黎講 我都係鐘意痴身既女朋友

如果對方係有野做忙既我一定唔會chur住要見，至於話唔想比佢走都係糾纏一陣我其實都好快放佢走 同埋有時其實係我同佢大家都唔捨得比對方走
不過我覺得你女朋友都係鍾意你先想見你耐啲，而且佢肯為左你慢慢改變變得無禁痴身都唔容易嫁

但你地平時唔見面會唔會傾電話wtsapp嗰啲？交流多唔對？

如果我咁樣我男朋友應該頂唔順我
巴打你好好，你女朋友真係幸福

頭一個月都會
之後就whatsapp變左通知
同埋好日常既傾計
無咁似男女朋友 無所不談咁

但講日常野唔係都正常嫁咩 多唔多講sweet野先

幾個月渣，其實一啲都唔正面 亂諗到喊住打比佢

有時候自以爲付出好多對方會好開心好珍惜，但可能根本唔係佢想要嘅嘢，甚至仲會覺得好有負擔
好難有人真係完全不問回報咁樣去付出，消耗自己去付出嘅同時都係消磨緊佢嘅愛同耐性，尤其當對方唔係咁嘅人

拍拖好難，我地一齊努力